[大鑊]數據上唔到連登

如題
依家用緊wifi 有冇解啊各位